<resources>
    <string name="app_name">Module</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="cat1">Американский керл</string>
    <string name="cat1info">
Вывернутые на кончиках ушки с кисточками внутри ушной раковины, слегка удивлённый взгляд из-за ореховидной формы глаз, вытянутая мордочка, стройное тело и мягкая, пушистая шерсть — характерные особенности породы американский кёрл. Все эти интересные особенности вы можете видеть на фото. Внешняя привлекательность очень гармонично сочетается с покладистым, ласковым, общительным характером. Коты сохраняют бодрость и жизнерадостность котёнка до самой старости.

Чистокровный кёрл отличается пропорциональным телосложением, а что касается окраса, то здесь возможны разные варианты: рыжий, чёрный, смешанный.

Интересные и красивые внешние данные, безусловно, придают породе изюминку, но, став владельцем американского кёрла, нужно будет обеспечить ему правильный уход. В частности, необходимо внимательно следить за ушами. У некоторых животных ушные каналы быстро забиваются. Чтобы обезопасить животное от инфекции, нужно регулярно проводить чистку.

При хорошем уходе шерсть почти не осыпается, поэтому животное могут смело заводить даже аллергики.    </string>

    <string name="cat2">Бомбейская кошка</string>
    <string name="cat2info">
Посмотрите на фото: бомбейские коты поражают фантастической красотой — это чёрные как смоль животные с короткой, гладкой и блестящей шерстью. Внешне они очень похожи на диких пантер: пронзительный взгляд, глаза янтарно-медного цвета с чёрными зрачками, «лакированная» шерсть, спокойная, грациозная поступь.

Если вам захочется продемонстрировать своего красивого питомца чужим людям, учитывайте, что эти животные могут быть очень щепетильны в своих чувствах. Нет никакой гарантии, что с незнакомцами они станут вести себя так же приветливо и дружелюбно, как с членами вашей семьи.
    </string>

    <string name="cat3">Корнишь-рекс</string>
    <string name="cat3info">
На фото видно, насколько это интересные коты. Их внешность так далека от классических стандартов, что их можно принять за неземных существ. По телосложению корниш-рекс похож на борзую собаку — гибкое, мускулистое длинное тело, высокие лапы, длинный хлыстоподобный хвост. Тем не менее в изяществе ему не отказать. Чего стоит одна только густая, короткая, слегка кучерявая шерсть. На фоне худощавого тела и маленькой головы уши корниш-рекса выглядят огромными.

Наиболее интересно и экстравагантно смотрятся кошечки с окрасом колорпойнт. Он похож на окрас сиамов, поэтому породу назвали си-рекс. Животные с красивой белоснежной шерстью и разноцветными глазами — большая редкость, но, увидев их однажды, не забудешь никогда.

Примечательно, что нетипичная для домашних котов внешность совершенно не повлияла на отношение корниш-рексов к хозяевам. Они очень привязываются к человеку: скучают, если остаются в одиночестве, ходят по пятам, стараются заглянуть в глаза, потереться о руку.
    </string>

    <string name="cat4">Нибелунг</string>
    <string name="cat4info">
Нибелунги — герои мифического германского рода. Но на фото не они, а коты, которых назвали в честь этих героев. Они отличаются интересной серо-голубой шерстью цвета северного тумана. С немецкого слово «nibelung» как раз и переводится как «существо из тумана». Так или иначе, но нибелунги — родственники русской голубой кошки, черты которой хорошо читаются в их внешности.

Гордость нибелунгов — красивая и длинная голубая шерсть с серебристым переливом. За счёт тикинга (каждая шерстинка на концах обесцвечена), создаётся интересный эффект сияния. Пропорциональное телосложение, цвет глаз в тон окрасу, аккуратные ушки, крепкие лапки — по этим признакам можно отличить породистую особь.

Природная воспитанность не позволяет нибелунгам доставлять неприятности тем, кто их любит. Котики спокойны и доброжелательны, но если их покой нарушен, ответная реакция обязательно последует.
    </string>
</resources>